（多圖整合）厹借93K IG偽稱支持創作暗溝女窮追不捨

一個名為 HKSHARE 的分享圖片平台（簡稱S）借幫助插畫人士之名，開啟WHATSAPP群組並招募喜歡插畫人士並訛稱供給一個地方讓大家交流。

罪名一：死纏爛打
(S) 透過 Whatsapp 對 兩位受害人（A) 及（B) 不斷纏繞，即使兩位女方清楚表明立場但男方亦死心不惜，封鎖後仍利用其他途徑表示心意。
(A)

(B)

因為事件緣故，期間（B)離開了插畫群組，
而（S)表示若（B)不進回該群組則解散整個WhatsApp群並不再幫忙所有人分享圖片。

其後，男方認為事件不能這樣結束，開啟了一個假的account偽稱自己為Sherry，打算以假身份偽稱幫助分享插畫，假裝女生但說自已是男校，其後被識穿以粗話完結

罪名二：自大狂妄
HKSHARE表示不用一年時間就能建立宏舉（93K追蹤者），並踐踏插畫人士的追蹤人數低的都是廢物，但卻借以幫忙投稿之名支持創作，名不符實

罪名三：死不悔改
近日亦於IG story中提供電話號碼，提出可以幫忙投稿或跟他聊天，繼續以投稿之明暗裡溝女。

罪名四：偷竊圖片
（S)平台內九成都是偷取其他圖片當作自己分享。
昨天，(S)將其中一名插畫家的私人生活照加文字作為自己的圖片發佈，當時人表示從來沒有允許而且（S）是從她的臉書偷取作己用。

希望大家可以幫忙檢舉(S)的偷圖平台，
以及提防此狗公。

原post :

基於有巴打話死圖同建議轉台再開
所以重新開一個

[quote]上述亦有提及過（S)開了一個名為插畫交流的群組，當中發生經過由插畫顯示給大家了解。
插畫：文妮

啊昌 即是 （S)

然後，（S) 將插畫人士們加入到他所開的「插畫交流群」。

大家有共同興趣，聊天投契之下

簡稱（B)

解散後

基於搵錯路去錯相反方向既巴士站，所以決定去搭地鐵 企地鐵全程都好靜同無講過野

最後（S)打開話題

（B) 表示我只係想快啲落車 ...

插畫：文妮

然後一切厹事件和Sherry事件
就是在這次聚會後發生的。

留名跟進

Hi